有得奶共點解唔奶

鳩拍毫依家係廣州深圳紅撚到，大把人仔送入佢口到，如果留係香港做暗星乞食之外仲要犯國安法

你估抗爭真係可以當飯食咩

食黃店撚又燃

會員#284432眼帯の喰種(原名777傻的嗎)quit登存證區